（信用卡）求推介啱我用既信用卡

做緊地盤，大約兩萬一個月，想要d儲飛行里數/飲食優惠/免年費既信用卡，但出現金票冇糧單可申請？借朋友ac問

有冇稅單？

思古井

Wewa卡
簽夠$400有得抽獎，即抽即中，最少$20
計返=5%回贈

去moneyhero申請最抵，開卡已經有$300同分一份一百萬獎金

冇呀

睇下先唔該巴打

現金票有無入銀行，有就好多大銀行卡都申請到。
唔駛申報埋wa咩9 濕7卡
最簡單未citibank 8達通卡羅

安信PCL:你的推薦編號為PNQPXW。立即將以下連結 轉發給你的親友申請WeWa或EarnMORE信用卡，齊齊SHARE一百萬！受條款約束，查詢EN/取消UN 22698899

唔介意都可以用我呢條link

唔該巴打

hsbc visa signature

梗係申請DBS Black card
新客戶有12倍 DBS $ （即HK$1 = 1里數）

用下面條LINK APPLY 再多60 DBS$

飛行里數換領：DBS$48 = 1,000里數
無限期DBS$兼豁免兌換里數手續費